可唔可以唔好罰巴打企？

大家應承巴打乖乖地聽一次話可以嗎？
唔好罰巴打企。
[/quote]

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

點肯定係巴，求FC

咁絲打都唔好啦

毛毛腿

多毛絲

嗚好可愛

我攬咗佢

如果得我攬就自爆咗。

自high 烏冬咩黎

佢諗嘅gag掛。

推唔郁照推

thanks！

望到忍唔住想喊點解巴打要咁可愛

識攬

咩係自high 烏冬⋯⋯⋯

自家烏冬

P牌仔推唔到

tui

831

巴打你好可愛

都係唔明

屌你係巴士大笑左出黎
中笑點

多謝你

唔明
中年人求解答

我都好想攬，但趕時間攬唔到

係邊？

純粹有個烏冬品牌叫自家烏冬，
係廣告尾段會唱出嚟，
自～家～烏～冬～

又一城

push

thanks

啱啱係旺角見到佢

啲字印大隻啲嘛
完全睇唔到

知道！

照推

冇用 收到風吹左雞四圍斬後生仔 黑衫就打

可愛巴

巴打, 唔使罰企
總之唔去沙田
你話點就點啦

推！

去奶吓就知

巴打好有心！

何必中計，我地目的對準政權，非郡眾鬥郡眾。牆拆完咪再起過，有其他更重要活動可參予。無謂因護牆再次受傷，被捕

啱

為咗巴打
以後見到撕紙狗就唱返句
自~high~烏~冬~~~~~
之後跑

其實沙田搵唔到人斬
可以去其他區...